不如分享吓自己嘅旅遊Vlog？

呢排WFH 幾乎睇晒啲大路 youtuber 嘅片，有冇巴絲分享吓

我有，但怕比連登仔女笑

你post完，我又post囉

互笑

唔敢喺連登post 連登仔係咪都負皮

的確係大壓力嘅

想睇樓主

你真係老是常出現

樓主阿狗？

好似好正，一陣睇

推

樓主有冇大路youtuber可以推介

呢個真

我睇 auman, 大J, Tomfatki 咋

都真

正喎巴打！sub你先

太pro...

到你了

點解要係連登自爆？
驚警察搵唔到你？

Rinjani上年諗住去
但係地震封左去唔到

係日本無得睇